有無機能風巴絲打交流下

近排幾中意機能風啲style，好似無咩人講，有無人交流下
利申 白紙

機能風又防風防水咁特別貴

所以咪睇下有無啲有玩開既人有無平民啲既推介 我都覺好貴 閒閒地都2,3千落樓嗰隻

Acronym

2,3千落到樓算平喇
望下acronym同stone island shadow project

2,3千蚊講緊啲褲炸陰公 啲褸真係唔捨得買

Nike acg?

諗過買佢啲褸，4千有找又多功能仲有goretex係啲色爭啲

山系+機能

ALK PHENIX 呢個牌子幾正

有咩抵玩牌子介紹

有冇人試過riot division?

香港好少人玩 估唔到有同好

Acronym 以經變哂質 光頭佬痴撚咗線了
平時想平平地玩 基本上SISP, ACG或者吉豐重工都夠了
Acronym 現在既價錢入市又貴又要食炒

呢排啲天氣難咗少少

啱啱有折入左條吉豐belt

我都有條 覺得一般 我自己買哂料打算車一條cobra belt

冇錯 最多著ACG短褲

留名等睇

衣車支針好似唔夠勁 要問下專業人士點搞

不了

如果唔介意大陸野 Nosucism既褲我覺得以幾舊水算係唔錯
袋方面可以睇FoxBat 佢用Xpac料 用料唔差 做工可以 我覺得好抵玩

Acronym 係值得入一件既 入件J1/28 實冇死亦都係最易搵 至於J36/43/47係好正 但係又難搵又貴

呢個係咪都係大陸牌子？ Btw, Nosucism 幾正，可能會買條試下

冇買過 唔清楚
有身邊人著過話唔錯所以有買Nosucism

香港真係好少好少人玩機能

可能天氣問題？

夏天除左短褲仲可以點玩
冬天平平地買件acg褸玩下算
遲啲nike x mmw都可以入定先

冬天都一樣少人玩 主要應該係價錢 你睇SISP係連卡佛減價都未必賣得哂 同埋好似唔夠潮 fuckboy唔賣帳

Nike x mmw嗰set好正，前幾日hypebeast見到 巴打有消息通知聲 fuckboy理撚得功能咩，件衫地布料只要潮就會9衝

我只係希望快啲到冬天

香港夏天係辛苦既 日日爆汗

係啊 d ACR全部著唔到

U記blocktech

幾時開始乜柒野後面都要加個風？

而家有玩既機能野 ：
Acronym
Stone island
riot division
Nike ACG
Enfin Leve
bagjack

平平地 Nosucism 係一個唔錯選擇，之前都有幫襯過兩件野，品質有驚喜

Nosucism係咪淘寶都有官方店？

Btw,有無巴打知呢條係咩牌子？

有架，搵機能褲頭幾個就係佢

好多品牌都有出，不過我覺得呢隻面料比較光滑，好似唔係咁合適做機能野。

見佢個樣幾casual

第一樣野

吉豐正呀
orbit gear
foxbat都正 第一季個袋太大 今季岩岩好 下季玩xpac都正
如果講袋既話liigear都好精彩 不過產量低到痴撚線

我最多係Acronym同ACG
其次SISP Foxbat Nosucism 吉豐都有一件半件

今季個totebag真係好心動 又平 當係9TS既代替品都抵

799人仔白色嗰個？ 佢話唔包條帶但佢又無帶賣

乜野帶？

斜揹條帶

香港玩機能風好辛苦

咁就真係唔清楚啦 我記得好似有

冬天先玩到

Btw個袋真心想屌 買黎做gym出街番工都夠做

窮撚開工只係著日系columbia
想問有cutting既防水長褲有咩介紹
見好多牌子都直腳 我腳幼
著落好奇怪

希望唔好咁多人，一陣又公廁晒。。。

夏天除左短褲同鞋要靠配件搭

買啦 9ts xpac 2手都要1000usd+

好似無咩人講山系機能咁

其實夏天好o岩咁溝又好舒服，

又唔洗淨黑色好dry

Nike acg要買好快啲買 出埋最後一季就唔再同Errolson Hugh合作

Stone Island

應該會 但連埋條帶都成千一人仔

剛剛睇左Nike x MMW 產品圖 想買既意欲大減

短褲幾正呀

巴絲們有冇覺得咩item係必入

要著legging 唔係會好短
頭罩落到心口 香港用唔到啦
其他普通

短褲+1

下季最後一季acg 了
希望product 吸引啲

acg 同 mmw分別

前者係戶外機能

後者係運動機能

產品上係有唔同好正常

不過咁睇mmw應該幾適合而家d天氣

想知mmw嗰set邊到有得買多啲 等間又俾人攞黎炒

聽日出 收到風好少貨 唔洗出去了

Ps7?

MMW得條長褲叫做ok。。。

落咗南亞狗

On9

12點後先去睇下有冇剩

要番工

可有可無嘅，nike黎架咋

香港應該平過外國

賣淨d女裝

網又賣曬gp又無人放 咁多用家咩？

Btw有無巴打share下條Nike acg deploy cargo shorts個size

比平時買細兩個碼 32腰著XS

等我見到END.仲有條XL以為啱
34-36著M都夠做？

S 夠了 M 你一定後悔

我今晚返去睇多次啦怕記錯 因為我試過S同XS

咁痴線 xl係咩人著

有冇乜正常少少既長褲推薦？
唔洗有條帶咁誇
係想2邊大脾位多個袋放野咁

是但搵條普通工裝寛褲都應該岩你要求

唔鍾意寛褲就搵jogger pant

有冇巴打成功入手Nike mmw
Size係正常碼？

有短褲 未試

剛睇返 原來係S
但係我32腰著有點鬆

SISP Cargo
Arcteryx Veilance (Field Pant 幾正）

lm睇report 幾依條最tech feel

我朋友話30腰著S 有點緊

其實我覺得後面塊mousepad 怪怪地

做返黑色會好好多

剛試了 m 32腰沒問題
因為可較鬆+彈性
後面塊野係好鞋手既汗巾

後面塊野可以拆？

可較鬆正呀，

我自己鍾意都鍾意著寛既，

我見佢叫緊身褲，以為好slim fit。

後面塊野可拆都唔係大問題，

可能遲d會出其他色當配件賣

條mmw有人放2800真係不了

我條友情價 原本唔買 直到睇到實物

佢係靚阿，2頭都考慮下 仲要本身有玩波鞋草緊錢入ow presto 2.0

依家想搵條acg又無啱碼

有條短褲review

好撚靚屌

反而對隻襪有興趣，有冇ching放

香港好似冇出

係囉我見官網好多parts都無上

機能短褲有無推介？ mmw同acg都買唔到，除左n字頭仲有無平民少少

機能除左大陸野 基本上都千千聲

減價時買SISP 啦

我ig有follow呢間 巴打可以睇下 而家做緊50%off

有無人記得acg deploy cargo shorts 香港retail幾錢 搵到條1700黑色抵？

$1099

Thx

比今日收到件好野 ``

開袋

自問唔識影相，不敢獻醜

件野幾錢btw

幾錢？ 我諗緊入唔入 差唔多色有件J1TS-S了

全世界都冇曬貨咁滯，頭先見到個日本拍賣網，開價已過二萬，日本仔傻撚左。

另外大概 11 月冬季開始派貨，已經訂左件 J47 冬天版，自己已經有件 J47 風褸(下面張圖， 1300歐)

今年冬季貨比以往都要貴，我訂嗰件差唔多兩皮野，件 47今次會出白色，應該要 二萬五或以上，白色我就 carry 唔到啦

要搵原價唔難

下季出既係J47TS-GT 有黑同白兩款 我睇左相了 但唔買啦 我有47AGT 同WS

有無人係呢間買過？

見佢間野有好多acg

我自己鍾意meanswhile

香港邊到有得買acronym？

有冇巴絲試過diy個techbag

吉豐重工一條褲都$2700

真係貴 利申 窮拎

Inkclothing, Sillything

應該叫Undercover先係

即係3間都有？
定得undercover有

Inkclothing 同 undercover 都有 價你當炒價啦雖然係official dealer

有咩地方有賣nike acg

Ps7

有位朋友想清倉 將多年儲落既Acronym 賣哂佢咁濟 有冇巴打有興趣
主要Size M 外套 褲 3A 乜都有

有無圖

暫時冇 你有冇特別既野搵緊？

無阿

有無著過? 咩conditions? 不如留ig 傾傾 （如果新有興趣）

你留低我搵你

點樣先有折

之前有code

光頭佬冬季貨品九月到貨，有興趣請留意各大網站

2000樓下 機能黑色jogger pants 想要 waterproof 有咩推介

同埋想問有冇聽過acrylite?
希慎見到但上網search冇依樣野

Bigpack自己出既brand扮法國brand
由內到外連個名都係抄acronyms

之前去波鞋街forest個fb見有post acrylite既相，有人屌柒佢抄野

咁我又覺得cargo 類jogger黎黎去去都係咁嘅樣
名都抄就真係好on9
我第一次見條jogger真係有一下以為係acronym
但巴打知唔知啲料如何

成個brand都係抄出黎，d料你想好得去邊
淘寶又係抄款但人地賣幾百，但acrylite抄款賣千幾蚊條褲 邊忽值

留返d錢買其他brand好過

Jogger同短褲有冇推介
Youtube見人話guerrilla-group好似話算平同幾好
但上佢個網嘅價錢唔知係咩國家
同埋香港有冇得買

應該係USD

香港有冇得識 size
腳粗難買 size
有冇Jogger岩粗腳

有幾粗影黎睇下

圖後補
我出面普通買褲都係腰圍岩，大脾小腿就會好緊or紮住
買大啲size就會太長😔
利申矮撚

前幾個見到有個英國牌子$15eu就買到，仲有extra short
不過全部out of stock

的料ok架 抄完款有改進過的細節位同埋料我覺得ok既
100%係抄 同價可以諗acg先話曬正版光頭 不過呢的野好多都係光頭仔出完其他人抄+改 淘仔n字頭咪又係咁

Acg新一季件背心正到

搵番舊野野番兜 等acg最後一季FW/18好過

入埋著住等都未遲

入左acg 背心1100有找未連集運錢

有冇巴打買過？

有冇人衝咗FW18 3rd arm

Reindee Lusion 呢個brand 好唔好？ 想入件試試

想試佢條褲

想買NIKELAB ACG 3-IN-1 SYSTEM
但係冇男裝 如果我買女裝既L Size係咪同男裝既M Size差唔多?
想買好耐..搵左好多網都冇男裝 全部都soldout

應該cutting 唔同？唔太清楚

nike好似有得退貨..門市又好似冇貨比我試..

咩樣架？有無圖share睇睇

endclothing sale入左件acg deploy jacket
好低玩

呢件nf大家覺很點？

就咁睇幾靚
但上身冇咩cutting
同埋個價錢

幾正

呢件我入左 不過細碼都偏大
Btw想問下有無巴打入過呢條
見大家都話呢個牌子平平有質素

入左佢條短褲 不過有少少甩色 都ok舒服

18FW Nikelab ACG
最後一季同errolson有啲失望
冇cutting可言
我都想追返舊款
但有碼揀應該得返Deploy Jacket
迷彩Alpine見ebay都冇咩碼

我等梗Nike Lab x A-COLD-WALL𠵱個聯乘

如果想將條褲攝係對襪入邊，八分褲定九分褲效果會好啲

吉豐 15%off

這幾款？

條褲

琴日solebox show多件長身jacket
之後好快hide返
嗰件又係冇cutting
個領位仲要有好大塊嘢
好似面罩咁用
完全唔係Alpine / deploy嗰種

Solebox張圖我就冇cap到 你可以當我尻噏

所以我都打定輸數唔買今季
呢個價位仲有冇其他brand jacket抵玩
唔係我就入返舊款數

請問舊款有咩渠道入手？ 同埋請問170著咩size好

acg
arcteryx veilance

香港都係聽日出？

我都想知

ps7已出？

Online store 任買
不過今季真係

得條褲叫正啲

最後一季果然技窮

GORETEX 大褸好似都OK

叫有D CUTTING 而且又好少依隻料既大褸

著上身個cutting麻麻

klattermusen 新allgron 2.0 點睇

btw riot duvision 做緊sale

division

有無人買tilak 或者meanswhile?

上網睇番光頭佬年幾前示範件風褸條片真係
但太貴了 有無平平地既牌子好介紹 同埋想問goretex係真係係咁勁？大家覺得值唔值

你去d戶外 羽絨shop 搵返其他brand既goretex睇下價錢就知值唔值。

再加上techwear係造埋時裝cutting 我覺得值

btw 有無ching 覺得部份acronym d cutting有d似普通風褸。

反而acg俾（唔係呢季）真係有時裝感覺出到黎。

好正但成4000蚊

tilak 有

alpine cutting 靚 望落唔似普通風褸

但靚色靚碼俾人炒到仆街

有無試過件 raptor 好想入

我得 storm 同 Odin light，我覺得tilak都ok, 好過周街arcteryx

呢件真係好撚正 仲有無類似既

nike越出越on9

5k內有冇啲有少少款嘅全黑Jacket 又挺身少少揀？
唔要今季acg

其實佢依條片如果唔係賣弄緊d功能

個樣同普通風褸。。。

不過叫做用goretex 同埋個領有logo

買j1a 一定要買其餘果兩隻色

其實件長褸幾靚既
但香港地好少可會著到囉

Arcteryx veilance

買左條 質地唔差 幾好

想買arcteryx veilance銀包
幾正

冬天到了

又凍又熱 病撚埋

呢件點睇？

好撚正同好撚貴

炒價貴 都要有你碼先得

黑alpine個價追得上acronym

知道個價即刻打退堂鼓

個問題仲要係2手都要咁既價

其實有無巴絲知依種style甚至cyberpunk
到底有咩眼鏡牌子好襯？

有無日文keyword

oakley

Nike mmw series 2 香港都係今日開賣？
唔覺有人講嘅

好似無咩風

見sns就開賣
想買 龜背 面罩 襪
不過今次啲迷彩主打我就麻麻

Acg 19ss 無人講

冇光頭佬 不了

有哩個post 先知哩個style 叫techwear 我鍾意咗好耐

想知各位巴打喺度睇到相關資訊？同埋有冇邊間嘅披風推薦？攻殻電影版最後墳場嗰幕件迷彩嗰個形我好鍾意，但上網搵極都冇

Reddit都有好多野睇

我都係reddit同instagram睇

今朝J1A-GT restock
一睇到已經得返L / XL

上網見到差唔多一萬蚊

起碼唔係只係貴係個logo上面

真係太貴
想問下各位巴打點睇俄羅斯牌子the riot division ？

呢個賣家點睇？
我知係假，想買條差唔多款。
但我見冇買家post著上身嘅相，有冇師兄幫佢買過？

買大陸牌子都有啲差唔多款既

但好多已經賣曬，唔會再補貨

今日嘅天氣好適合

有無巴打會接收acronym presto racer pink US10著過十次都無 急住套現 $1000

us9 就好

加鞋墊

可惜我有

仲有對vapormax light bone US10 不過個底啲白油甩左唔少 $900 有無巴打接

巴打搞咩係咁放鞋？

洗大左要套現同埋對presto 好少機會著

presto 幾靚呀 有對白黃 成日心思思想入埋粉

係幾靚阿又舒服不過再入都係可能入番白黃同灰黑 pink難襯

真 有對粉紅色都覺得難襯
我三隻色都想入曬